太古好多手足俾捉左

今日請所有人撤退

散啦